export const QUESTIONS = [
    {
      "question": "In che decennio sono nata?",
      "answers": [
        "'70",
        "'80",
        "'90",
        "'00"
      ],
      "correctAnswer": "'80"
    },
    {
      "question": "Un colore di capelli che non ho mai avuto",
      "answers": [
        "Verde",
        "Giallo",
        "Viola",
        "Blu"
      ],
      "correctAnswer": "Giallo"
    },
    {
      "question": "Il mio fumetto preferito",
      "answers": [
        "L'attacco dei Giganti",
        "Dragon Ball",
        "Ranma",
        "Berserk"
      ],
      "correctAnswer": "Berserk"
    },
    {
      "question": "Quanti tatuaggi ho",
      "answers": [
        "1",
        "4",
        "9",
        "15"
      ],
      "correctAnswer": "9"
    },
    {
      "question": "Show televisivo preferito",
      "answers": [
        "Drag Race",
        "Bake Off",
        "Uomini e Donne",
        "Malattie Misteriose"
      ],
      "correctAnswer": "Drag Race"
    },
    {
      "question": "Genere musicale che non mi piace",
      "answers": [
        "Metal",
        "Classica",
        "Trap",
        "Pop"
      ],
      "correctAnswer": "Trap"
    },
    {
      "question": "Serie tv che non ho visto",
      "answers": [
        "Breaking Bad",
        "Hannibal",
        "Game of Thrones",
        "Mr Robot"
      ],
      "correctAnswer": "Game of Thrones"
    },
    {
      "question": "Colore preferito",
      "answers": [
        "Nero",
        "Viola",
        "Rosso",
        "Blu"
      ],
      "correctAnswer": "Viola"
    },
    {
      "question": "Ho finito le idee per le domande?",
      "answers": [
        "Sì",
        "No",
        "Forse",
        "Chissà"
      ],
      "correctAnswer": "Forse"
    },
    {
      "question": "Che numero mi piace di più?",
      "answers": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4"
      ],
      "correctAnswer": "3"
    }
  ]